想問會然#95397朔月美遊係唔係搞港獨

想陪天奇坐監？定陪關蛇退學？後生仔唔好搞搞震

係

佢理大的

理大臭毒撚?

小妹根正苗紅愛國愛黨
唔好亂屈

佢只想搞到fgo個伊莉雅滿寶具

咪屈ok?

收到

以為學術台反中無人睇到？

佢一陣又驚比人拉架啦

55

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上連登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下動漫台娛樂台扮毒撚
仲有人陪佢